{
    "funcionarios": [
        {
            "id_funcionario": 3,
            "nome": "Jonas",
            "cpf": "12345678978",
            "cargo": "Analista",
            "email": "jonas@gmail.com",
            "senha": "456123",
            "permissao": 1,
            "id_funcionario_admin": null
        }
    ],
    "linhas": {
        "linha_8": {
            "estacoes": [
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 1,
                    "sigla": "JPR",
                    "id": 1,
                    "nome": "J\u00falio Prestes",
                    "endereco": "Pra\u00e7a J\u00falio Prestes, 148, Bom Retiro, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 1,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 2,
                    "sigla": "BFU",
                    "id": 2,
                    "nome": "Palmeiras-Barra Funda",
                    "endereco": "Rua M\u00e1rio de Andrade, 684, Barra Funda, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 2,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 3,
                    "sigla": "LAP",
                    "id": 3,
                    "nome": "Lapa",
                    "endereco": "Rua Guaicurus, 1438, Lapa, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 3,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 4,
                    "sigla": "DMO",
                    "id": 4,
                    "nome": "Domingos de Moraes",
                    "endereco": "Rua Jo\u00e3o Tibiri\u00e7\u00e1, s/n\u00ba, Vila Anast\u00e1cio, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 4,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 5,
                    "sigla": "ILE",
                    "id": 5,
                    "nome": "Imperatriz Leopoldina",
                    "endereco": "Rua Major Paladino, 08, Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 5,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 6,
                    "sigla": "PAL",
                    "id": 6,
                    "nome": "Presidente Altino",
                    "endereco": "Rua Ab\u00edlio Mendes, 08, Presidente Altino, Osasco",
                    "estacoes_id": 6,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 7,
                    "sigla": "OSA",
                    "id": 7,
                    "nome": "Osasco",
                    "endereco": "Pra\u00e7a Antonio Menck, s/n\u00ba, Centro, Osasco",
                    "estacoes_id": 7,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 8,
                    "sigla": "CSA",
                    "id": 8,
                    "nome": "Comandante Sampaio",
                    "endereco": "Avenida Autonomista, 5100, Comandante Sampaio, Osasco",
                    "estacoes_id": 8,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 9,
                    "sigla": "QTU",
                    "id": 9,
                    "nome": "Quita\u00fana",
                    "endereco": "Pra\u00e7a A. R. Tavares, s/n\u00ba, Quita\u00fana, Osasco",
                    "estacoes_id": 9,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 10,
                    "sigla": "GMC",
                    "id": 10,
                    "nome": "General Miguel Costa",
                    "endereco": "Avenida Autonomistas, s/n\u00ba, Vila Quita\u00fana, Osasco",
                    "estacoes_id": 10,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 11,
                    "sigla": "CPB",
                    "id": 11,
                    "nome": "Carapicu\u00edba",
                    "endereco": "Rua Max Zandron, s/n\u00ba, Centro, Carapicu\u00edba",
                    "estacoes_id": 11,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 12,
                    "sigla": "STE",
                    "id": 12,
                    "nome": "Santa Teresinha",
                    "endereco": "Rua Dep. Em\u00edlio Carlos, 900, Santa Terezinha, Carapicu\u00edba",
                    "estacoes_id": 12,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 13,
                    "sigla": "AJO",
                    "id": 13,
                    "nome": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o",
                    "endereco": "Parada Ant\u00f4nio Jo\u00e3o, 20, Ant\u00f4nio Jo\u00e3o, Barueri",
                    "estacoes_id": 13,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 14,
                    "sigla": "BRU",
                    "id": 14,
                    "nome": "Barueri",
                    "endereco": "Pra\u00e7a S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, 30, Centro, Barueri",
                    "estacoes_id": 14,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 15,
                    "sigla": "JBE",
                    "id": 15,
                    "nome": "Jardim Belval",
                    "endereco": "Avenida Grupo Bandeirantes, s/n\u00ba, Jardim Belval, Barueri",
                    "estacoes_id": 15,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 16,
                    "sigla": "JSI",
                    "id": 16,
                    "nome": "Jardim Silveira",
                    "endereco": "Rua Fern\u00e3o Dias Paes Leme, s/n\u00ba, Jardim Silveira, Barueri",
                    "estacoes_id": 16,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 17,
                    "sigla": "JDI",
                    "id": 17,
                    "nome": "Jandira",
                    "endereco": "Rua Jo\u00e3o Balhesteiro, 50, Centro, Jandira",
                    "estacoes_id": 17,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 18,
                    "sigla": "SCO",
                    "id": 18,
                    "nome": "Sagrado Cora\u00e7\u00e3o",
                    "endereco": "Rua Francisco Jos\u00e9 Longo, 402, Sagrado Cora\u00e7\u00e3o, Jandira",
                    "estacoes_id": 18,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 19,
                    "sigla": "ECD",
                    "id": 19,
                    "nome": "Engenheiro Cardoso",
                    "endereco": "Rua Nelson F. Costa, s/n\u00ba, Engenheiro Cardoso, Itapevi",
                    "estacoes_id": 19,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 20,
                    "sigla": "IPV",
                    "id": 20,
                    "nome": "Itapevi",
                    "endereco": "Rua Pires de Oliveira, 51, Centro, Itapevi",
                    "estacoes_id": 20,
                    "linhas_id": 8
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 21,
                    "sigla": "ABU",
                    "id": 21,
                    "nome": "Amador Bueno",
                    "endereco": "Jardim Santo Ant\u00f4nio, Itapevi",
                    "estacoes_id": 21,
                    "linhas_id": 8
                }
            ],
            "clima": "Pode fazer sua viagem sem problemas! O clima na linha est\u00e1 bom hoje!"
        },
        "linha_9": {
            "estacoes": [
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 6,
                    "sigla": "PAL",
                    "id": 6,
                    "nome": "Presidente Altino",
                    "endereco": "Rua Ab\u00edlio Mendes, 08, Presidente Altino, Osasco",
                    "estacoes_id": 6,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 7,
                    "sigla": "OSA",
                    "id": 7,
                    "nome": "Osasco",
                    "endereco": "Pra\u00e7a Antonio Menck, s/n\u00ba, Centro, Osasco",
                    "estacoes_id": 7,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 7,
                    "sigla": "CEA",
                    "id": 22,
                    "nome": "Ceasa",
                    "endereco": "Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 22,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 8,
                    "sigla": "JAG",
                    "id": 23,
                    "nome": "Vila Lobos-Jaguar\u00e9",
                    "endereco": "Vila Hamburguesa, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 23,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 9,
                    "sigla": "USP",
                    "id": 24,
                    "nome": "Cidade Universit\u00e1ria",
                    "endereco": "Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas, Pinheiros, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 24,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 10,
                    "sigla": "PIN",
                    "id": 25,
                    "nome": "Pinheiros",
                    "endereco": "Rua Capri, Pinheiros, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 25,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 11,
                    "sigla": "HBR",
                    "id": 26,
                    "nome": "Hebraica-Rebou\u00e7as",
                    "endereco": "Rua Of\u00e9lia, Pinheiros, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 26,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 12,
                    "sigla": "CJD",
                    "id": 27,
                    "nome": "Cidade Jardim",
                    "endereco": "Rua Prof. Artur Ramos, Jardim Paulistano, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 27,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 13,
                    "sigla": "VOL",
                    "id": 28,
                    "nome": "Vila Ol\u00edmpia",
                    "endereco": "Marginal Pinheiros, Pinheiros, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 28,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 14,
                    "sigla": "BRR",
                    "id": 29,
                    "nome": "Berrini",
                    "endereco": "Jardim Panorama, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 29,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 15,
                    "sigla": "MRB",
                    "id": 30,
                    "nome": "Morumbi",
                    "endereco": "Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas, Vila Gertrudes, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 30,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 16,
                    "sigla": "GJT",
                    "id": 31,
                    "nome": "Granja Julieta",
                    "endereco": "Retiro Morumbi, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 31,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 17,
                    "sigla": "JOD",
                    "id": 32,
                    "nome": "Jo\u00e3o Dias",
                    "endereco": "Jo\u00e3o Dias, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 32,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 18,
                    "sigla": "SAM",
                    "id": 33,
                    "nome": "Santo Amaro",
                    "endereco": "Av. Guido Caloi, Santo Amaro, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 33,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 19,
                    "sigla": "SOC",
                    "id": 34,
                    "nome": "Socorro",
                    "endereco": "Largo do Socorro, Jardim S\u00e3o Lu\u00eds, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 34,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 20,
                    "sigla": "JUR",
                    "id": 35,
                    "nome": "Jurubatuba",
                    "endereco": "Jurubatuba, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 35,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 21,
                    "sigla": "AUT",
                    "id": 36,
                    "nome": "Aut\u00f3dromo",
                    "endereco": "Interlagos, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 36,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 22,
                    "sigla": "INT",
                    "id": 37,
                    "nome": "Primavera-Interlagos",
                    "endereco": "Parque Alto do Rio Bonito, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 37,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 23,
                    "sigla": "GRA",
                    "id": 38,
                    "nome": "Graja\u00fa",
                    "endereco": "Parque Alto do Rio Bonito, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 38,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 24,
                    "sigla": "MVN",
                    "id": 39,
                    "nome": "Bruno Covas/Mendes-Vila Natal",
                    "endereco": "Mendes-Vila Natal, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 39,
                    "linhas_id": 9
                },
                {
                    "implantada": 1,
                    "numero": 25,
                    "sigla": "VAG",
                    "id": 40,
                    "nome": "Varginha",
                    "endereco": "Varginha, S\u00e3o Paulo",
                    "estacoes_id": 40,
                    "linhas_id": 9
                }
            ],
            "clima": "Pode fazer sua viagem sem problemas! O clima na linha est\u00e1 bom hoje!"
        }
    },
    "tempo": "A Linha 9 - Esmeralda esta operando normalmente, com intervalos de 6 minutos entre trens"
}